====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plusieurs propositions préconisent le prolongement de l ’ Avenue du Bois de Boulogne par une Voie rectiligne prenant naissance peu après l ’ extrémité Ouest de cette Avenue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

